荃灣中南廣場 （ 文具店）背景

如題， 好好奇....
去買嘢俾EPS.....點知收銀話唔收， 祇接受支付寶

我都想知佢咩底

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？